病毒在高峰，高處未算高，柒婆在冷笑，暗示前無路

【廢老唱】：雖知此酒樓，細菌滿佈，膽小非英雄，決不願停步

邊間教會

Ptu首歌

柒婆改做維尼會好啲

你個腦有事，實在沒用途

自瀆在山坡
碌鳩木咁粗

獨自在山坡 高處食雪糕
遇着個美女 將佢強暴
纏綿在山邊 發出哀號
靚仔有前途

掀開塊陰唇 惡菌滿布
打飛機英雄 決不願停步
染上了性病 切去是命途
換過碌賓州 再與天比高